原來打尖反而唔會俾人鬧

咁嘅，今日就諗住同班姊妹一齊去睇戲啦
排隊買飛嘅時候我前面係個應該大概9歲10歲嘅妹妹，原本佢同佢媽一齊排 中途佢阿媽就行開可能去廁所，係呢個時候有條友越行越近sip下sip下咁過黎想打尖，我就出聲同佢講話係排我前面個妹妹先，唔該去後面排隊
然後竟然佢仲夠膽咁多人睇住情況下話佢係排先，到佢阿媽返黎問咩事之後，個老母竟然屌返我轉頭話 我個女俾人打尖咪打尖 關你咩事，等陣你兩個咁講嘢嚇親我個女點算

之後我一句應返佢，我話 你估你個女俾人打尖淨係得佢俾人打尖？依家我都俾人打埋尖喔 我出聲有咩問題？

最後佢收咗皮

唔識教女就代佢教，係佢老母面前屌撚到佢撻皮，咁撚鍾意俾人打尖，唔見你拎塊閪出黎比人免費屌下

咁佢個女比人強奸，關人咩事？

You took it too far

含撚啦屌你老母大陸狗 姦呀屌你老母 你老母俾狗姦呀

奸乜撚嘢呀大陸仔